考下大家幾條關於遊戲業既問題

1. battlefield 1同全境封鎖係由邊個國家開發?
美國
法國
瑞典
加拿大

2. Horizon Zero Dawn係由邊個國家開發?
美國
日本
德國
荷蘭

3. 07年邊個國家既遊戲畫質最高?
美國
日本
德國
英國

4. 以下邊個國家開發過3A大作?
丹麥
瑞士
比利時
斯洛伐克

5. 以下邊個國家無開發過3A大作?
芬蘭
葡萄牙
烏克蘭
捷克

6. 以下4個國家，邊個國家既高技術遊戲最多?
日本
英國
西班牙
意大利

遲下再開估

1.瑞典 2.荷蘭 3.德國 4.丹麥 5.葡萄牙 6.英國